$$$$請大家罷用sun mobile

Sun mobile 帶頭加價

如果大家人貪平join sun mobile ，第時必定會十倍奉還比佢

諗唔到除左弱智之外，邊個會用sun mobile

百分二十左右